最近香港同個人生活發生好多問題 覺得自己有心理病

香港最近既事大家都好清楚
但除此之外我個人生活都出現左問題
每日食既野加埋先等於一個早餐
已經持續左成個星期
親我而家仲係有個人意識
係咪應該去搵心理醫生/做下心理輔導？

絲打個人生活發生左咩事呀...
有時加加埋都真係會幾辛苦

情緒低落係正常
但如果有一段時間再加影響埋生活就最好見下
Tg有個樹loan gp可以搵社工

生活上有冇可以支援到你身心靈的朋友，有的話揾咗佢地先，好多時朋友係好過社工同輔導。我個人經驗，有的友仔真係打份工，冇咩HEART
如果真係要揾，心理衛生會係有水平的選擇。

起我底就知

我都覺得我需要見社工/心理醫生

見下啦
唔好怕人地點睇
照顧自己心靈最緊要